If Biden wins, please kill him by the first day in office

又開廢post

再講多次Gay Cook係藍屍嚟! 咪撚買iPhone!

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問朱智賢(狗隻#17799)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

朱閪狗無咗詹狗就收曬皮

老鳳坐唔坐波音機

點解老鳳叫人暗殺美帝總統，但自己唔落手？

樓主，if you do want to kill The US President, please do it yourself you motherfucker !

算鳩數啦佢 打飛機開廢po最叻

成鳩日開post問人all尿起左腳定右腳

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登內外充滿了快活的空氣。

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問魯班七號(狗隻#132525)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

老鳳呢番言論係假嘅
引你班分化狗出嚟俾老鳳追擊先係真
因為正常會員只會無視老鳳呢個post

你冇軍火點追擊？

即係答唔到，所以你話追擊係打緊飛機